女仔太高真係好慘

想拍拖都難 就算自己唔介意男仔平排或者矮1，2 cm , 男仔都會介意 la
利申 179

等爆pm

179真係難左d

179真係難搵

正

去中環溝鬼佬啦

sad but true ...

193cm here
絲打不如認識下

應該矮唔過你

高唔緊要，靚唔靚先

可以一試

普通樣, 同埋好瘦.....

瘦唔緊要，有無波先

179 好想識 一直都想識高既女仔

男人其實無咩自信
女仔170都已經怕
有啲衰嘅仲會話女仔生咁高做咩
乜都未做已經驚死人睇唔起佢

176 現任170 ex164

成日都見到d女仔拖住個同佢差唔多高既男仔 有d個女仔介高過佢地

高瘦平，有冇諗過做model

無啦......

我唔介意
留tg 啦

識黎做朋友梗係無問題啦, 但係通常唔會揀咁高既女仔做女朋友...

樓主幾歲

無波唔緊要，有無腿先

咁又係啊…你著下高爭鞋，冇米9都唔洗埋身

利申 190 著高爭鞋無問題

絲打唔介意識個朋友既add我啊

女仔高都難搞，有少少肉都好易顯得肥

雖然我覺得女仔點都有d肉好d但佢地唔係咁覺得

太瘦唔洗講啦，比人叫高瘦平囉

骨架大d直頭唔洗有肉都大大份

汪汪

咁高又冇波 不了

我179.9
高過你

245巴打

179咁正

195巴打
pmed

170... 一行出街已經高過大部分人...

老實講，高女朋友7cm我都覺得有壓力，如果同d平頭嘅女仔一齊我都會自卑

26

我覺得高妹個市場其實好大
利申：男 183

有....但男仔好似捒波先？lol

想識高妹

我會簡腿先

所以我唔會著高踭鞋......

正哦，高巴打們發達啦

175

連登咩人都有
私chat自己小心啦

著左都係18x姐 無咩野